<resources>
    <string name="app_name">Z09417216</string>
    <string name="introduction">星座简介</string>
    <string name="details">星座 （占星学）星座是指占星学中必不可少的组成部分之一，也是天上一群群的恒星组合。自从古代以来，人类便把三五成群的恒星与他们神话中的人物或器具联系起来，称之为“星座”。</string>
    <string name="name">请输入您的姓名~</string>
    <string name="date">请选择您的出生日期~</string>
    <string name="hello">您好,%1$s\n您的出生日期是：%2$s</string>
    <string name="yourStar">您的星座：%1$s,特点如下:</string>
    <string name="shuiping">水瓶座：指生日为阳历1.20-2.18的人，四象属风，主管天王星。
　　①优势：好奇心强，善于观察，思想前卫，创意十足，友善博爱，注重隐私，求新求变，不喜欢一成不变，有开拓精神。水瓶男外表爽直内心矛盾，水瓶女常走极端路线。
　　②不足：倔强叛逆，缺乏热情，说话和做事全凭自己的兴趣，以自我为中心，对朋友很难推心置腹，思想多变，不按常理出牌。
　　③建议：不要过于执着，过于压抑自己，多和朋友或同事接触交流，有什么好主意也多跟他们分享，这样就不会给人以冷漠的印象了。</string>
    <string name="shuangyu">双鱼座：指生日为阳历2.19-3.20的人，四象属水，主管海王星。
　　①优势：内向害羞，温柔体贴，善解人意，感情丰富，多才多艺，气质迷人，擅抽象思考，没有心机，极富同情心，人际关系良好，不会随意伤人，也看不得他人受伤。双鱼男浪漫多情，双鱼女多愁善感。
　　②不足：偏情绪化，多愁善感，缺乏理性，感情用事，幻想太多，不够实际，意志不坚定，容易受影响，缺乏自信，害怕面对现实。
　　③建议：现实和理想还是有区别的，应实际点，学会理性思考，控制好自己的情绪，增强自信，增强意志力，避免影响他人，也不受他人影响。</string>
    <string name="baiyang">白羊座：指生日为阳历3.21-4.19的人，四象属火，主管火星。
　　①优势：热情活泼，精力充沛，慷慨大方，行动力强，不会犹犹豫豫，喜欢竞争，敢做敢当，不畏挫折，凡事都要争第一。白羊男是说一不二的纯爷们，白羊女就是典型的女汉子。
　　②不足：直肠子，有点小脾气，以自我为中心，没有耐性，喜怒无常，冲动轻率，爱冒险，做事瞻前不顾后，人生大起大落，易把风险当机会。
　　③建议：站得高看得远是好事，但是务必思虑周全，三思而后行，要学会换位思考，博采众议，广纳雅言。</string>
    <string name="jinniu">金牛座：指生日为阳历4.20-5.20的人，四象属土，主管金星。
　　①优势：沉稳踏实，不喜欢变动，有敏锐洞察力，行事谨慎，思虑周全，不打没把握的仗，喜欢享受的生活和环境，是一名理财高手。金牛男有大男人的倾向，金牛女爱投资自己。
　　②不足：比较慢热，有时也固执己见，倔强起来很吓人，把钱看的很重，让人感觉物质，属于拜金主义者。
　　③建议：别把钱财看得太重，还有过于谨慎易错过良机，应加强行动力，学会控制情绪，可以让人际关系更融洽。</string>
    <string name="shuangzi">双子座：指生日为阳历5.21-6.21的人，四象属风，主管水星。
　　①优势：思维敏捷，反应迅速，适应力强，对新鲜事物的接受能力也很强，口齿伶俐，风趣机智，善于交流。双子男表面很花心其实深情，双子女喜欢求新求变。
　　②不足：有双重性格，情绪变化快，追求新鲜感，做事常常虎头蛇尾，而且花心多变，难以专精。因为太好辩，容易与人发生冲突。
　　③建议：应加强耐性，要学会坚持，培养静心的功夫，让自己不那么三心二意。</string>
    <string name="juxie">巨蟹座：指生日为阳历6.22-7.22的人，四象属水，主管月亮。
　　①优势：心思细密，行事谨慎，有想法但不轻易表现，情感丰富，待人友善，善解人意，家庭观念浓厚，重情重义，有强烈的责任心和奉献精神。巨蟹男顾家，巨蟹女超有爱。
　　②不足：心灵脆弱，害怕竞争激烈的环境，一点点风吹草动都可能让它情绪起伏，只有在和谐的氛围中做事，才会让它感到安心，激发出潜能。多愁善感，不够自信，容易打退堂鼓，有逃避心理，害怕面对现实。
　　③建议：放下心中的包袱，多加自我鼓励，增强自信心。</string>
    <string name="shizi">狮子座：指生日为阳历7.23-8.22的人，四象属火，主管太阳。
　　①优势：喜欢被粉丝膜拜，待人也慷慨大方，胸怀坦荡，自信自强，很有主见，做事雷厉风行，喜欢挑战权威，永不服输，有较强领导能力，有王者风范。狮子男爱面子，狮子女讲义气。
　　②不足：欲望强烈，得失心重，骄傲自负，性格暴躁，行事莽撞，对权利很执着，以自我为中心，且自尊心强，好面子，失败或无人关注时会失落沉沦。
　　③建议：弱化欲望，不过度求名利，避免自负，舍弃得失心，改变鲁莽行为，学会平和定性。</string>
    <string name="chunv">处女座：指生日为阳历8.23-9.22的人，四象属土，主管水星。
　　①优势：思维敏捷，乐于助人，为人谦虚，待人真诚，但会保持距离，处事不惊，办事谨慎，冷静，理性，耐心，善于分析和研究，对自己要求很高，凡事要求做到尽善尽美，是个完美主义者。处女男毅力坚强，处女女求知欲强。
　　②不足：生活要求严谨，就是人们常说的洁癖症，但是太过吹毛求疵的性格容易给身边的人增加压力，使人远离自己。自己给自己的压力太大，容易自我设限，不易放开胸怀。
　　③建议：不必太过小心翼翼，学会释放压力，可让自己开阔胸襟，多与人群交流互动，可让完美的处女收获更多。</string>
    <string name="tiancheng">天秤座：指生日为阳历9.23-10.23的人，四象属风，主管金星。
　　①优势：待人友善，优雅气质，谈吐得体，善于察言观色，交际能力强，是个谈判高手。追求外表光鲜，喜欢美丽的事物，凡事要求公平公正，最怕冲突、不和谐。天秤男容易因自己而忽略别人，天秤女喜欢被陪伴的感觉。
　　②不足：最大的缺点就是面对选择时，总是犹豫不决，易失去自我。害怕寂寞，有时还会神经过敏，显得神经质，出现焦虑不安的状态。总喜欢在他人面前表现自己完美的一面，但也容易因此让人感觉虚荣、做作。
　　③建议：不用过于追求平衡，否则容易适得其反。应放松身心，释放压力，增强魄力与行动力，快速作出决定。</string>
    <string name="tianxie">天蝎座：指生日为阳历10.24-11.22的人，四象属水，主管冥王星和火星。
　　①优势：外表低调深沉，实则企图心旺盛，充满神秘感，处事非常理性，明察秋毫，注重过程，不会轻易放弃，有毅力，有责任感，有敏锐观察力，凡事都亲力亲为。天蝎男自我主义色彩很强烈，天蝎女的自我保护意识很强。
　　②不足：城府颇深，孤僻自怜，喜欢独处，不苟言笑，令人难以亲近，占有欲强，对他人有不信任感，都靠自身感觉，也是一个记仇的星座，复仇心理重。
　　③建议：应消除顾忌，放开胸怀，拓展人脉，自然人生格局也会随之扩大。</string>
    <string name="sheshou">射手座：指生日为阳历11.23-12.21的人，四象属火，主管木星。
　　①优势：乐观开朗，勇敢独立，崇尚自由，喜欢冒险，精力充沛，反应灵敏，处事果断，办事效率高，为人坦率，不拘小节，幽默风趣，待人友善，很讲义气，朋友颇多。射手男讨厌束缚爱自由，射手女不耍心计但是任性。
　　②不足：性格浮躁，喜欢吹嘘，办事草率，非常粗心，虎头蛇尾，常常半途而废，有时还会幽默过头，得罪人自己都不知道。
　　③建议：收收心，办事要注重细节，考虑周全，还有要锻炼自己的毅力，多点耐心，学会坚持。幽默是好事，但是要懂得察言观色，适可而止。</string>
    <string name="mojie">摩羯座：指生日为阳历12.22-1.19的人，四象属土，主管土星。
　　①优势：喜欢从容不迫，低调行事，深思熟虑，冷静判断，不畏挫折，毅力顽强，心胸宽广，公平公正，有理想，有责任感，时间观念强，擅长运筹帷幄，组织能力强，意志力强，不容易受影响，值得依赖。摩羯男外表严肃内心温柔，摩羯女外表冷漠内心热情。
　　②不足：刻板，保守，固执，孤独，悲观，不擅沟通，没有安全感，对他人不会完全相信。
　　③建议：应放松一些，别给自己施加太多压力，别让神经总是处于紧张状态，休息是为了走的更远。</string>
</resources>
